amazon 買野一問

想問去美森買野，由美森直接發貨
個包裝外面會唔會show裡面係乜同價錢架?
Thanks

呢度應該冇人做美森cs

個盒只有名，地址同amazon logo,唔會寫入面係咩
你驚有人見到入面係值錢野偷左？ 除非你地址寫中國先有可能比人偷

唔該哂
其實都搵咗一輪，不過搵唔到
通常都係講自己開鋪做生意，要貼 amazon 指定格式嘅 lable
而唔係講 amazon 出貨果張 lable

我見之前 black friday 果D都係呢度講，所以係呢版問
主要係唔想俾屋企人知價錢，當然唔知我買咗乜仲好
唔知好地地，知道邊件係新買嘅，見到又話